預告 唔好掛住睇警察柒記者會 集中機場

機場越黎越多狗
各位睇路

而家情況越黎越亂
資訊情報要小心求證

各位小心
唔好比狗spin走機場

自推10下先

9

8

7

6

推

5

4

3

2

機場佢要搞咁多野至清到場 我地反而而加走聽日再黎 近乎零成本癱瘓機場

似係陷阱 , 想閂機場捉人.. be water

1